毋忘811! 今日比人大到散左水既手足

政府醒啊大家谷住度氣,今日機場實多人
過多幾日個個打工仔女點會日日同你癲
到時得番前線手足死守機場 咪加幾隻鬼 扮衝!
估唔撚到連曼聯都有風向撚, 你今日大到我,我聽日都會出
屌你老母毋忘811請唔好忘記今日既憤怒
最後屌你老母風向撚